歷史上有冇少人國家反過來吞併多人既國家？

既然中共係打大佬 點解唔反攻大陸 食哂成個中國，光復中國？歷史上有冇類似例子？

我知你一定諗冇可能咁，但而家咁既局勢，係咪放大想像？既然港獨完都會比中共蝦，不如反過來食返中國人，小至大灣區，大至全中國。
大家點睇？

我認同呀 FF果陣...

但係 武器 !!!!!!!!!!!!! 邊個可以搵到武器 !!!! 仲有訓練...

要靠外國 但係無油水 邊一個外國彩你 ==!

蒙古，
滿清？

有份幫你嘅國家一定會要求分版圖甚至獨呑
反正打贏嘅話香港都無話事能力

如果香港吞併中國 唔叫吞併
只係改朝換代 換左個來自廣東既皇帝
現代就用政黨來換
因為我地都係中國人 唔算兩個國家

台灣都未做到啦 大大 要有個譜

唔同意 民主既意思係人民主導
話事既會係人民
所以一定要香港有左民主先
Run順左 先可以影響國內

大至全世界
小至你屋企
我建議條line 可以劃長啲，全銀河系 全宇宙都唔誇！
小宇宙爆發個陣

做咩鳩要吞埋支那
大陸本身已經千瘡百孔 又咁多支畜要管/爭資源 不了

唔係咁講 要壯大香港人族群就一定要有野心 搶人定地方同資源 反正中國人本性就係見邊個做皇帝就跪邊個

呢個由64 講左30年 民主中國論

FF小陣啦

好多偉大想法都係FF開始

現實D
武力等於一切

當然,可以搵外國幫拖,但都要明白,所有野都係講利益

岩呀，然後咪比支那人同化左變成廢物囉

香港要長治久安絕對唔係靠民主中國，我地係要中國愈亂愈好，最好永久分裂

維京 鄂圖曼 奧匈 冇一個好下場

比劣等支那人逆同化？不了

吞黎做乜鳩
你睇有錢靚地方多數都少國
瑞士奧地利盧深堡全部都細地方
細地方易管理易發展
何況你想同佢地做一國人咩

再諗大d
將成個東南亞既女都收歸為港女

呑併廣東同海南可能容易啲

國民黨北伐 計唔計

問題係上面呢班根本唔係香港人族群
搶佢地地方之後班支畜拎去填海？咁咪又係chinazi